不如整條switch嘅期貨玩下

好似幾過癮

炒到咁撚貴

買熊定牛

3500熊
2000牛